有冇人真係支持全民退保？

見到琴日小麗老母場show, 想問下巴絲點睇全民退保
我自己就反退保既，d廢老咁撚有錢仲要個個月比錢佢洗？求解